動感嘅！好感動！

感動嘅係，我地泛民繼續支持祖國機遇

奶魔ching